<resources>
    <string name="app_name">app</string>
    <string name="heading">课程表</string>
    <string name="set">设置</string>
    <string name="exit">退出</string>

    <string name="news_name_1">急！在线等</string>
    <string name="news_name_2">珞珈山风云</string>
    <string name="news_name_3">网球公开赛来了</string>
    <string name="news_name_4">图书馆E栋开放</string>
    <string name="news_des_1">今年武大飘了多少次梧桐絮？</string>
    <string name="news_des_2">2018年度十大珞珈风云学子20强揭榜</string>
    <string name="news_des_3">武汉大学学生网球公开赛</string>
    <string name="news_des_4">四年了，图书馆总管E栋终于开放！</string>

    <string name="title0">今年武大飘了多少次梧桐絮？</string>
    <string name="text0">我武坐拥“珞珈山植物园”，具有“海纳百树”的胸怀，是一个可以开设植物世界公选课的，具有丰富生物多样性的地方。在这里，人和自然实现了大和谐。
        \n然而，珞珈山也有几个人人谈之色变的树种。武大的春夏之交，校园有“三宝”；樱花劫、石楠香、还有那漫天飞散的“梧桐絮”。
        \n梧桐在大多数国人的心中，终究是一个浪漫的意象，有的人想到的是凤栖梧桐的美丽传说，有的人联想到斫古琴的最佳木材是梧桐木，而在武大学子心中，“梧桐絮”阻拦出门的威力，可以与“樱花劫”、”石楠香”并列三强。
        \n对于武大学子而言，”梧桐絮”除了带来春季的烂漫，还给我们带来了：过敏症状流行、呼吸道不畅等果实。
        \n五一过后，困扰我们的梧桐絮也会慢慢消失。</string>
    <string name="title1">2018年度十大珞珈风云学子20强揭榜</string>
    <string name="text1">经过历经半个月的线上投票、专家及学生代表评审投票等筛选环节，2018年度十大珞珈风云学子20强入围名单确定！或许名单中已经有了你心仪的候选人的名字，或许名单中的各路大佬你并不熟悉。
        \n你是否想了解大佬们更多的出彩经历？是否想走进大佬们的内心世界？
        \n让20强专访来助你一臂之力吧！下周推送的20强专访将全方位展示二十强大佬们的成长路途，为你解析他们的“成功经验”。
        \n五月海棠花未眠，十大珞珈风云学子评选也始终期待着你的关注与参与。
        \n因为有你，十大珞珈风云学子评选才更有意义。
        </string>
    <string name="title2">武汉大学学生网球公开赛</string>
    <string name="text2">
        比赛时间：5月25-26日，周六团体赛，周日单项赛 
        \n比赛地点：武汉大学工学部网球场、桂园网球场 、信息学部网球场 
        \n比赛项目：1.单项赛：男子单打、女子单打。
        \n2.团体赛：团体赛每个队伍出场顺序为：男子单打、女子单打、双打，比赛采取三场两胜制，允许运动员兼项。
        \n参赛资格：参赛运动员必须是身体健康且参加全国统一高考，经武汉大学录取的全日制在籍本科生、研究生以及留学生。网络生、成教生、进修生、独立学院学生、各种研究生班（包括单证）、在职研究生学员等不参加本次比赛。
        \n报名办法： 
        \n1.单项赛：以学生个人为单位报名 。
        \n2.院系团体赛：各院（系）可报至多两支队，每队人数2-5人，请注明各院（系）的一队和二队。
        \n3.报名方式 : 登录PK体育（http://pksports.cc/）报名。
        \n4.报名时间：即日起至5月22日17：00（报名成功后请加QQ群：733101783） 。
        \n5.报名须知：团体赛报名：仅队长报名即可。之后队长将加入该队的邀请链接发给各个队员，队员确认加入后方可参与此支队伍参赛。如果其中一人要退出队伍，整支队伍将需要重新报名。
        \n单项赛报名：需要真实姓名、规避单位学院全名。
        \n奖励办法： 1.单项赛获得前八名的运动员将获得荣誉证书。
        \n2.团体赛获得前八名的运动员将获得荣誉证书。
        \n3.单项赛及团体赛前三名颁发奖牌。
        \n4.设“精神文明队”，评选三个单位，纳入年底体育先进单位评选条件。具体参照武汉大学学生网球公开赛“精神文明队”评选办法。
        \n联席会：各院系领队、球队队长及裁判长应于5月23日下午4点在风雨操场会议室参加联席会议并抽签。
        \n本规程最终解释权归武汉大学体育部。规程中未尽事宜，由体育部另行通知。
        </string>
    <string name="title3">四年了，图书馆总管E栋终于开放！</string>
    <string name="text3">
        2015年5月，E栋开始启动全面维修改造工程。终于，暌违许久的E栋将于2019年5月5日开放！
        \nE栋共收藏图书及合订本报纸91万册，现报现刊约2000种，设置各类座位700+个。
        \n空间主要包括：大厅、信息共享空间、冯氏捐藏馆、珞珈文库、特色馆藏阅览区、当代艺术文献中心以及密集书库和三线书库。还有特色设计露台及中庭哦！
        \n开放时间：8:00-22:30
        \n入口：总馆一楼大厅左侧
        </string>
    <string name="context_menu">Context menu</string>
    <string-array name="sel_xn">
        <item>2015</item>
        <item>2016</item>
        <item>2017</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>
    <string-array name="sel_xq">
        <item>第一学期</item>
        <item>第二学期</item>
    </string-array>
</resources>
