<resources>
    <string name="app_name">app</string>
    <string name="heading">课程表</string>
    <string name="set">设置</string>
    <string name="exit">退出</string>

    <string name="news_name_1">重大公告</string>
    <string name="news_name_2">一面看水，一面想你</string>
    <string name="news_name_3">留校大礼包</string>
    <string name="news_name_4">只有考完试的人才可以戳进来</string>
    <string name="news_des_1">武汉大学校长今日为珞珈山第一蛇皮怪颁奖</string>
    <string name="news_des_2">如题，想你</string>
    <string name="news_des_3">学习的热情在38°C的武汉熊熊燃烧</string>
    <string name="news_des_4">哈哈哈，我开完啦！</string>

    <string name="title0">武汉大学校长今日为珞珈山第一蛇皮怪颁奖</string>
    <string name="text0">珞珈山蛇皮怪颁奖典礼于2018年7月13日，在武汉大学行政楼盛大召开。
        \n颁奖盛典当日，武汉大学校长协全体校领导，与来自全校的200余名优秀蛇皮怪代表齐聚一堂，共同表彰2018上半年做出突出成绩的个人和集体，更为已经到来的下半年统一思想、明确目标、坚定信心、扬帆起航！
        \n此次颁奖典礼是一个里程碑式的会议，预示着珞珈山蛇皮怪将续写全新的更加辉煌与荣耀的历史篇章。</string>
    <string name="title1">一面看水，一面想你</string>
    <string name="text1">漫长的一个学期临近尾声
        \n同学们已经陆陆续续回家了吧？
        \n有没有感受到家乡的天气和武汉不一样呢
        \n北方的同学们注意保暖噢
        \n趁这个夏天
        \n读几本好书也是不错的
        \n不过有时间的话
        \n还是要多出去看看世界的模样呀
        \n要么读书
        \n要么旅行
        \n身体与灵魂
        \n总要有一个在路上</string>
    <string name="title2">留校大礼包 | 学习的热情在38°C的武汉熊熊燃烧</string>
    <string name="text2">江城烦热，唯有暑假可解忧！
        \n空调西瓜冰淇淋，都有夏天的味道！
        \n留校的童鞋们，
        \n珞珞给你准备了留校大礼包，快接好~
        \n祝大家暑假愉快~\n
        \n大礼包一览：
        \n🐋 1.暑假通知
        \n\t\t\t\t\t2.图书馆
        \n🐡 3.一站式
        \n\t\t\t\t\t4.校车
        \n🐢 5.宿舍
        \n\t\t\t\t\t6.校医院
        \n🐋 7.校园卡
        \n\t\t\t\t\t8.印章服务
        \n🐡 9.财务部
        \n\t\t\t\t\t10.本科学生证补办等事项
        \n🐢 11.联系方式
        \n\n暑假通知
        \n根据校历，7月8日至9月1日为学校放暑假时间。现将暑假期间的有关事项通知如下：
        \n一、学生休假时间
        \n由于学校从明年开始正式实施“三学期制”，今年暑期学生放假时间较往年无太大变化，但本科和研究生新生报到时间有所提前。具体如下：
        \n1.在校普通本科生和研究生于7月8日（星期日）开始放假，9月2日（星期日）返校注册，9月3日（星期一）正式上课。
        \n2.2018级普通本科生新生于8月23日（星期四）报到注册，8月24日—25日入学教育、体检，8月26日—9月8日军训。2018级研究生新生于9月1日（星期六）报到注册。\n
        \n二、假期作息时间
        \n7月11日至8月20日工作时间为：8:30—11:30，15:00—17:00。气温在39℃以上（含39℃）时，工作时间为半天。8月21日起恢复正常作息时间。
        \n\n图书馆
        \n一、图书馆关于2018年暑假开放与服务安排的通知
        \n根据学校《关于2018年放暑假及做好暑期相关工作的通知》精神，7月8日至9月1日为学校暑假时间，图书馆开放时间为7：00—22：30。网上电子资源服务每天24小时开放。全馆具体开放地点和时间如有变动，请读者注意各分馆的具体公告。
        \n
        \n二、关于暑假期间图书借阅、续借的相关说明
        \n为了方便读者在暑假期间借阅、续借图书，现将图书馆暑假期间的图书借阅规则作如下说明：
        \n（一）暑假期间（7月8日—9月1日），读者可来馆办理各类借阅手续。
        \n（二）暑假期间，图书馆对读者所借图书应还日期不做顺延，请读者留意所借图书的应还日期，及时办理归还或续借手续。保存本(阅览图书)不能续借。
        \n（三）图书馆将于6月28日—9月1日暂停图书预约和催还功能，期间借阅的图书均可网上办理续借手续。
        \n（四）已外借且被预约的图书不能进行续借，请读者根据收到的邮件或短信提醒按期归还图书；也可登录“我的图书馆”，查看个人“当前借阅数”中单册的“应还日期/催还应还日期”信息，若显示“催还应还日期”，则表示此书已被催还，不可续借，需在“催还应还日期”前归还。
        \n（五）本科生可续借2次，每次续借期为30天；硕士生可续借1次，续借期为60天；博士生和教职工可续借1次，续借期为90天。
        \n\n一站式
        \n根据校历安排，7月8日至9月1日为学校放暑假时间。现将暑假期间中心业务办理时间通知如下：
        \n一、中心窗口最后一次业务集中服务时间为7月10日（周二）。其中：
        \n（一）保卫部二分部暑假值班时间为7月9号，7月10号，7月17号，7月18号，7月24号，7月25号，8月7号，8月8号，其中，7月17号，7月24号，8月7号为集中改派时间。
        \n地点为一站式学生中心一楼１、２号窗口，
        \n办理业务时间为：09:00—11:00，15:00—17:00。需要办理户口的同学们请按照值班时间过来办事。
        \n联系方式：68773746。
        \n（二）暑假期间校园卡业务请到校园卡中心（文理学部财务部楼三楼南323室）办理。
        \n对外工作日期为：周一至周五
        \n对外工作时间为： 8:30-11:30， 15：00-17:00
        \n联系电话：68752172。
        \n（“一站式学生事务与发展中心”服务点7月9日至8月20日暂停开放，8月21日起正式上班。）
        \n二、为方便同学们取票，互联网火车取票机开放时间截止至7月10日（周二）17：00，具体取票时间为每天8:00—20：00，中午及周六、周日不休息，请未取票的同学尽早前来取票。其他自助服务设备也延期开放至7月10日。
        \n（详见一站式学生服务与发展中心）
        \n\n校车
        \n暑假期间学校班车照常运行，具体行车时间和行车安排由后勤服务集团运输服务中心负责通知。
        \n\n宿舍
        \n一、宿舍水电服务供应
        \n大部分宿舍水电服务供应正常，部分宿舍会根据留宿学生人数及实际情况调整热水供应，例如根据热水使用高峰期提供热水。具体安排如下：
        \n二、门禁时间安排
        \n暑假期间门禁时间安排无变化，按照学校夏季作息时间安排。
        \n三、关于暑期学生宿舍集中调整换宿有关空调卡办理的通知
        \n暑期因学校宿舍维修等工作安排，部分学生宿舍需集中调整，其中主要涉及到毕业生退宿的房间，需领取毕业生退还的空调卡。由于毕业生退卡工作目前尚未结束，为使同学们尽快用上空调，水电管理中心职工一边办理毕业生退卡工作，同时正加班加点整理、登记、清算、重置空调卡，对未收回的空调卡还要作补卡处理的程序。为提高工作效率，让大家在搬迁到新寝室后能及时用上空调，特采取以下办理流程，请同学们理解并配合：
        \n1、暑期换宿舍的学生请按院系集中登记填表(见附表1)并加盖公章，将登记表、新房间需充值的电费款、原房间需退还的空调卡(若有余额的请将余额数申报，经水电管理中心派人核实、清表停电后，再退核实后余额数)，由专人交到水电服务大厅（文理学部化学与分子科学学院北侧）。
        \n2、经水电管理中心工作人员完成审核、清算、重置空调卡并按《学生提前入住或换宿领空调卡登记表》充好值，完成后，通知原办理代表来签字取卡。
        \n3、若是短期过渡换宿的，请根据使用情况合理充值，在结束住宿时请及时退回空调卡（新生要用），若有余额，请依上例办理。
        \n4、若对上述流程有疑问，请拨打电话：68752418，联系人：潘老师。
        \n四、报修
        \n暑假期间，报修工作、要求无变化，同学们可正常报修。
        \n\n校医院
        \n学校暑期从7月11日至8月20日安排教职工轮休。校医院在暑假期间正常开诊，有关工作时间通知如下：
        \n（一）校医院
        \n校医院暑期门诊平诊时间与学校假期作息时间一致，即7月11日至8月20日。平诊工作时间为：8:30—11:30，15:00—17:00。
        \n（二）文理学部
        \n文理学部暑期期间排24小时急诊班，中夜班时间为急诊时段。暑期病房集中在内科病区收治患者。
        \n（三）工学部
        \n工学部一门诊部暑期期间仅有内科应诊，排24小时急诊班。平诊时段8:30—11:30，15:00—17:00，中夜班时间为急诊时段。
        \n（四）信息学部
        \n信息学部二门诊部暑期期间开诊时间：周一到周五8:30—11:30，15:00—17:00，周六、周日8:30-11:30。
        \n（五）医学部
        \n医学部三门诊部暑期期间开诊时间：周一到周五8:30—11:30，15:00—17:00。周六、周日休息。
        \n（六）医院中草药发药
        \n暑假期间，医院中草药发药时间为7月18日、8月1日、8月8日、8月15日，地点在文理学部医院中药房。
        \n（七）武汉大学社区卫生服务中心计划免疫科的疫苗接种
        \n武汉大学社区卫生服务中心计划免疫科的疫苗接种日期，安排如下：
        \n7月份：7月11、13、16、20、23、27、30日；
        \n8月份：8月3、6、10、13、17、20日
        \n时间为8:30—11:00
        \n每周一、周五下午办理《入托、入学儿童预防接种证查验报告》，时间为15:00-17:00。
        \n\n校园卡
        \n校园卡现金充值地点、时间和业务办理的内容、要求、地点及时间无变化。除了停伙食堂的自助充值机无法使用，其他都能正常使用。
        \n暑假期间校园卡业务请到校园卡中心（文理学部财务部楼三楼南323室）办理。对外工作日期为：周一至周五，对外工作时间为：8:30-11:30，15：00-17:00，联系电话：68752172。
        \n\n印章服务
        \n1.办公时间：每周一至周日（8:30-11:30，15:00-17:00）
        \n2.办公地点：文理学部行政楼102办公室
        \n3.联系电话：68752802
        \n\n财务部
        \n一、办公时间、地点：
        \n工作时间为8:30—11:30,15:00—17:00，双休日不对外办公。
        \n1.核算中心核算一科（文理学部财务部2楼201室）、核算二科（工学部雅各楼2楼）每周一至周五对外办公，办公地点不变。
        \n2.核算三科、核算五科、核算七科会计业务合并到核算一科办理；
        \n3.核算四科会计业务合并到核算二科办理。工薪与学生事务管理科(含公积金业务）、基建财务科每周一、周四在原地点对外办公。
        \n4.部办公室每周一至周五对外办公，办公地点不变。
        \n5.其他办公室、中心每周一、周四对外办公，办公地点不变。
        \n二、联系电话
        \n核算一科：68754005、68752998
        \n核算二科：68772386、68774380
        \n工薪与学生事务管理科：68756212、68754252
        \n基建财务科：68753536
        \n部办公室：68752400，68752832
        \n三、其他说明
        \n为确保值班期间业务安全交接，暑假期间只进行现场报账，不受理网报业务。
        \n\n本科学生证补办等事项
        \n（一）受理时间
        \n1.学生证补办：
        \n7月19日、7月26日、8月2日、8月9日、8月16日；
        \n2.自助打印中英文成绩单盖章：
        \n3.人工办理中英文成绩单：
        \n4.返校重修本科生申领本科毕业证、学士学位证：
        \n7月19日、8月2日、8月9日；
        \n5.学历学位证明（书）办理：
        \n6.成绩修改申请单网上审核：
        \n7.教师武汉大学教务管理系统密码重置：
        \n7月19日、7月26日、8月2日、8月9日、8月16日。
        \n（二）受理地点
        \n本科生院教务处南105办公室。
        \n（三）联系方式
        \n电话:68752645
        \n\n联系方式
        \n1.后勤保障部：
        \n电话 ：027-68771388
        \nE-mail：hqbzb@whu.edu.cn
        \n2.财务部:
        \nE-mail：cwb_whu@whu.edu.cn
        \n3.图书馆:
        \nE-mail：webmaster@lib.whu.edu.cn
        \n4.校医院:
        \n5.
        \n学校24小时应急值班电话：68772305
        \n校园110报警电话：68777110
        \n文理学部报警电话：68766110
        \n工学部报警电话：68774110
        \n信息学部报警电话：68779110
        \n医学部报警电话：68759110</string>
    <string name="title3">只有考完试的人才可以戳进来</string>
    <string name="text3">暑假就要来啦
        \n大家想好去哪玩了吗~
        \n丽江
        \n大草原
        \nor
        \n敦煌莫高窟？
        \n珞珞想和大家分享个
        \n超级舒服的城市
        \n珠海！
        \n（突然开启兴奋安利模式）
        \n（自从从珠海回来后
        \n每天都心心念念着那里的糖水）
        \n晚上在情侣路上
        \n听着海浪吹着风慢慢的走
        \n你会觉得
        \n一辈子就这样走下去也很好
        \n天蓝的刚刚好
        \n有时间的话
        \n还是要多出去看看世界的模样呀
        \n读万卷书
        \n与
        \n行万里路
        \n两者都不可少呐</string>
    <string name="context_menu">Context menu</string>
    <string-array name="sel_xn">
        <item>2015</item>
        <item>2016</item>
        <item>2017</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>
    <string-array name="sel_xq">
        <item>第一学期</item>
        <item>第二学期</item>
    </string-array>
</resources>
